有冇人試過斷手骨

斷左三節 等緊做手術
唔知幾時先好得返

10年前斷左前臂2條骨 橈骨尺骨斷哂
一個月左右好番哂

我尺骨斷左3節
手肘又甩埋骹

唔好經聯合醫院做手術就得架啦

斷得咁犀利
不過無野既 手術後上左鏍絲鋼板好快就會好番

想知點解斷

踢波跳起失平衡
左手落地先

斷骨+碎骨 打左三星期石膏
住左幾日醫院 全身麻醉做手術
用幾粒釘貫穿手臂固定
但我唔記得斷左咩骨
都係踢波用手落地
完全用到力拎野 好像係一個月左右唔太記得

點解

周你一樣 巴打邊到做

斷過左手前臂兩條，但我係睇跌打，無用麻醉

斷過前臂兩條骨
打左兩個月石膏
果陣仲要7硼開始打痕撚到我

結果而家長短手 (差2,3cm)
不過要拍埋兩隻手一齊先見倒，對平日生活冇影響

7,8 月開始打*

咁撚癲
痛死

公立醫院
拎番粒釘出黎都幾驚嚇
但唔多痛
最痛拆石膏
個時打緊石膏 仲踢波

折石膏點痛法
拎釘要開刀應該會麻醉?
巴打好勇武

佢用鋸 會有機會hi到你隻手 同埋你隻手有幾星期冇用力
係完全冇力 控制唔到

應該冇麻醉 就咁拎

屌 拉返甩骹個位已經咁痛
仲要痛多咁多次

甩骹 講開 我細個應該甩過一次
遊樂場馬嬲架 跌落地 膊頭落先
「卡」一聲
隻手完全舉唔起 做唔到需要郁搏頭既動作..
神奇既係 我冇睇醫生（廢事比老母知）
兩星期左右自己好番

硬件台？

做完手術會好痛 要有心理準備
軟組織會脹哂
未退麻醉果陣唔好撞到隻手

拖慢呼吸好重要